今日仲去返工既你入一入泥

如果你為昨晚既事感到氣憤
今日要做既事係罷工 罷課
令香港經濟癱瘓有用

可唔可以唔好再奴性咁重
唔好同我講句：返工囉 仲可以點

你連今日返工都唔敢大大聲同人講

醒喇！
今日去返工既 唔好再包裝依個係責任
依個叫奴性